P牌無澳洲租車

想去Cairns租車有無可能？

P牌都唔好出黎累己累物啦

p牌就唔好出去累人啦

cairns唔租車都幾唔方便

啲人甩咗P都未必唔會累人累物啦

所以就想問下

澳洲上你穿洲過省
P牌基本上你可以收皮
爬頭好難

爬road train頭好驚驗

P牌出到國際車牌？

出唔到

認真，呢啲答你租唔到嘅，一定未試過澳洲租車。
澳洲租車只需要香港駕照就可以，配合埋你嘅護照，係唔洗國際牌。

利申：我冇認真睇Queensland例，只係憑NSW/Tas嘅經驗conclude

租就唔知
但買就一定得
澳洲唔洗國際牌
比香港車牌佢睇就得

之前有家人曬死左 唔好玩咁大

試下redspot 唔一定得
利申：上次p牌係mel租到

你拎完p牌揸左幾多次車先，拎個雪牌p冇意思架播

安全第一，. 買埋 full cover insurance。 澳洲租車唔使國際牌。